比多次雲迪克愛助攻揀 75m要LKK定VVD

人地潛哂水

75M 仲可以後上打中鋒

lkk撞下撞下又球

宜家佢個75M夠係後上打中鋒

剩係拍手 依樣都值50m喇

你地唔記得盧卡古回防守角球有幾大威脅

請問屈左中下游球隊精宮幾多粒？

69

做乜嗰嗰post都自抽

獌聯自己咪中下遊球隊囉

一場半場冇波入都拎黎講 酸能到

講咁多做乜
答我捧過英超未
唔敢答我就瞓覺算

玩 fourm最柒就係潛水唔敢應機
我就一家唔會做

講明俾你班痢狗仔聽
臭痢狗呢隊閪波一定唔會有英超
有本事嘅就季中放甩然後季尾鞭屍
無任歡迎

希望季中連敗之後你班臭痢狗咪撚潛水，唔係我逐隻逐隻捉出嚟鞭，好似隻盧卡古愛助攻咁

連續11場無入波叫1場半場

Cosb hack左

好似好耐都無見過雲迪克愛助攻

11同1都係1 JE

係，以前佢好能搶口

唔好用中堅來比 龍門傳球次數都多過佢啦

我代利手足答：未

好在我轟近幾年拎左兩次

另外做咩用分身ac呀 雲迪克愛助攻

蓋清

樓主猁狗

玩 fourm最柒就係潛水唔敢應機

定期回帶

又怨婦..

君臨天一卜

有我唔洗了

一定揀雲迪克，助攻能力咁勁

雲迪克愛助攻 + 盧卡古愛助攻
呢兩日中哂

曼迷柒到

蓋清又燈

一本獌猁

蓋清x痢狗聯手燈死咗vvd

最衰都係蓋ching

系

vvd就真係救世主

推